大陸人話，香港人無錢飲喜茶

d大陸嗨真係好𠹌煩
有錢都唔買喜茶啦 又無味 芒果又酸
有質素好𠹌好飲都考慮下偷偷地幫襯
呢間閪茶早就應該要執

who fucking care

你點知的

有錢都唔會走去飲成個元素週期表既野飲拉

咁又要開個post 討論...

四十幾蚊喺香港求其一個乞兒都比得起啦

佢哋都唔敢講真正嘅原因
黃色經濟圈

佢地唔會明乜野係自由選擇
無得講
駁黎都嘥氣

屎水不了

佢地點諗關我地撚事

唔飲你啲屎水都要俾你班大陸閪屌，好變態

啲大陸佬諗野真係戇撚鳩鳩整好你屋企門口塊爛地先出聲啦

拉
咪撚post上黎啦屌你
睇微博都算，班支那人點睇who fucking cares
完全無討論價值

四十幾蚊我拎去飲靚咖啡唔好？

一時又話香港人收美國佬好多錢 一時又話香港人好撚窮

又嗨又𠹌，五毛扮香港人？

matt哥：哭𠹌咗

由佢地用口打飛機啦
8間執左6間係事實
寬容d諗其實佢地好可憐

咸能左，甘刀畀人屈臭

四十幾蚊飲化學屎水

佢哋諗吓遲啲佢哋執幾間先講

佢地嗰種亞Q精神真係無撚敵，十足d小學雞衰咗都係咁揾藉口

閪茶咁撚低質唔怪得之佢地咁撚鍾意飲

我諗起之前榨菜事件